d 女人唔講道理個陣可以點對付佢地？

屌

分手

推佢

推到佢pk

緊急中出

唔好講女朋友，如果工作上女上司、女同事、女下屬唔講道理，佢堅持自己無錯，可以點對付佢地？

推

道歉

男人點可以忍？

好似平時咁咪得。
d女人平時都唔講道理架啦

你係啱既講道理佢都唔夠你講 所以你自己諗下啦

on9? 港女就係比你寵壞

會屈鳩我/ 特登誤解

唔撚理佢囉

打太多野好難忍，全部屈鳩我